{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 풍차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 入室許容時間以前に到着しても客室整理のため入室は致しかねます。 予約人数に人数が追加される場合、事前にお知らせください。最大人数を超えると入室制限を受けることがあります。 22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 客室にはペット同伴での入室はできず、客室内では禁煙です。 直火方式では肉類を調理することはできません。 ペンションのご予約は満20歳以上から可能です。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、点検後に客室の鍵を返却してください。 ご利用中に什器や施設物の破損があった場合は、あらかじめお知らせください。 利用客の不注意による事故には責任を負いません。 娯楽や高声、放歌、または他の利用客に不快感を与えるような行動は控えるべきです。 最後の退室の際にはゴミを全部分別して、お使いになった食器類も洗浄してください。 追加人数は12,000ウォンが追加されます。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、二重予約がある場合は全額払い戻しをお手伝いいたします。 利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更がある場合はカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生したりする場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って賠償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 最終退室の際には駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどのような制限がありますか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合、事前にお知らせください。最大人数を超えると入室制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "客室にはペット同伴での入室はできず、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式では肉類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのご予約は何歳から可能ですか？",
            "answer": "ペンションのご予約は満20歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室整理後に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "客室整理後に退室点検を受ける必要があり、点検後に客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故についてどうなりますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故には責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌についてどうすればいいですか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または他の利用客に不快感を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "最後の退室の際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後の退室の際にはゴミを全部分別して、お使いになった食器類も洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は12,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "二重予約がある場合は全額払い戻しをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更がある場合はカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生したりする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのような状況ですか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最終退室の際には何が可能ですか？",
            "answer": "最終退室の際には駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 762,
        "QA": 1009
    }
}